<s>1. Для каждого пользователя существует Замок.
2. Каждый замок содержит места для постройки зданий. </s>
3. Дла каждого созданного замка нужно иметь возможности: сохранять его состояние и восстанавливать его из сохранения. 
4. Каждое здание бывает трех типов: ресурсное, порождающее юнитов, инфраструктурное.
5. Пользователь может на каждом месте строительства здания построить здание.
6. Постройка здания стоит некоторого объема ресурсов.
7. Ресурсы бывают следующих типов: зерно, камень, дерево.
8. Хранение ресурсов осуществляется в инфраструктурных зданиях - Склад.
